【印尼】明打威群島6.1級淺層地震 無觸發海嘯警報

明打威群島6.1級淺層地震 無觸發海嘯警報

印尼西部明打威群島於當地時間周六（2日）下午約5時30分，發生黎克特制6.1級淺層地震，震源深度達10公里，沒有觸發海嘯警報，亦暫未收到傷亡及損毀報告。

美國地質勘探局數據顯示，地震震央位於西蘇門答臘外海，位於主要港口城市巴東以南約200公里。有巴東居民憶述，事發時震感強烈、房子搖晃，是同日第二次感受到地震，大驚之下跑到戶外暫避。